政府夠唔夠膽再提返條例出黎？

再推返條例出黎？今屆仲會唔會夠膽？

理撚得佢夠唔夠膽
一日唔撒回一日都未可以停

區議會選舉 2019年11月24日
立法會選舉 2020年9月30日之前
選民要留意吓

啱 冇建制推條例點會搞成咁 要救下班俾建制捉去投票既啊婆

點會唔敢

你睇下國歌法同人工島